HKT WiFi 上唔到網？

4點開始上唔到

我都係4:00上唔到

我都係

上嚟睇有冇留言 果然

打打下機斷網

Me too
仲以為佢個光纖路由器有問題

屌我仲做緊紙㗎

上到了

same here 仲以為自己router有問題

幾分鐘前上到了
垃圾

垃圾黎 激死我了

上唔到

係咪又上唔到

Yes’m

連續2日都係咁

定得我同你係咁

可能大部分人訓曬，無人講

依家正常返啦

我咩都做就上得返，你試下重開modem